長火同短火嘅英文係乜？

long fire
short fire

電

長火 Constant fuse
短火 Switched fuse